最近呢個人好似消失咗咁...

自從七月尾 香港無論發生咩事都唔見佢
之前差唔多個個星期都喺新聞見到佢
而家直情好似消失咗咁
冇再出嚟講嘢 冇出嚟表達過意見

佢個春袋一定係俾人揸到實一實

美國又撚緊佢 共產黨入面又大把人唔妥佢
佢個頭而家一定好撚癢